藍絲將軍澳連儂牆清潔隊 招聘臥底巴打

星期六14/9地點已訂
請大家9:00到將軍澳站A1出口集合

中學whatsapp group 收到

推上熱門

推

帶部GO PRO影大頭, 再舉報上大陸話係暴徒

阿囝搵老豆老母

標題
黃屍定期清連儂牆換文宣

不如報狗話有黑衣人打廢老？

後生仔點會俾你混入去

撕梗？

警察仔女

舉報非法集會

pish

仲有豬豬覺得報警有用，好cute

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :